大家都幾應節 初三赤口就鬧交

邊日唔鬧
不過今日咁夜都鬧

話明係討論區，緊係有多種意見，唔係一言堂，證明呢度仲有言論自由

改了名⋯

cctai要將連登變拉登快撚啲獨立啦

連登人要快d和好如初

點解可以搵到個咁有霸氣嘅sticker
7b真係好勁不是說笑的

叫連衛兵區，無得討論只可以出行動post,出非行動post就踢

樓主死八婆

樓主成日針對毒撚可恥

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

唔好，我想睇互屌

岩呀 互屌先有精彩膠潮

屌你老母

上熱門？拉

年初三
宜清潔家居
忌拜年